tg 有唔愉意既我陪你傾計

留tg😀

😉

如意呀 弱智